有冇巴打幫小弟打下飛機，話我知今鋪贏嘅可能性喺邊

中美關係？
支爆？
中央明君論？

打和

點打和法

又想出失敗論？
收皮啦

問下可以點贏姐
點都會打落去wor
心情樂觀啲好打啲咁解